大家記唔記得邊個係黃旭𤋮

話說有無人可以同我講佢之前發生咩事同佢依加真係去左韓國？

邊位